Вариант #50
Составить программу вычисления площади заданного многоугольника.
Алгоритм оформить в виде функции, получающей на вход массивы указателей на X — и Y-координаты вершин фигуры.
На выход функция должна вернуть указатель на значение площади.
